【告急】TVB借疫情翻身，收視報捷，要靠時事台手足支持ViuTV新劇

我知道時事台開劇集post 唔係咁好，
但要打擊黨媒CCTVB收視，真係要靠各位時事台手足幫拖
影視台好多TVB打手，所以先喺度開post

【今日特別任務】
抵制TVB戰線需要你幫拖，你要做啲乜？

1️⃣ 去Facebook 投票 (ViuTV VS TVB)
2️⃣ Share去自己facebook叫朋友投票

《二月廿九》節目預告

3️⃣ 睇, Like, Comment, Share trailer
4️⃣ 每日任務：貼Trailer去TVB廣告商Facebook

3月2日9:30pm，ViuTV 全新奇幻愛情劇《二月廿九》，
演員：徐天佑、吳海昕、劉俊謙

【節目schedule】
2月29日 晚上11:00 製作特輯，率先送上
3月2日 晚上9:30 首播

推

Push

已做住務，推

Viu靚仔靚女香港人

viu

push

喂你知唔知，你部電視冇「收視記錄儀」，係唔計收視ga
就算開著電視，點樣睇ViuTV、開電視都冇用
咁點算好？抵制TVB戰線教你點做💪🏻

1️⃣ 申請/ Login ViuTV acc
(去網頁- > 右上角)
P.S. 開電視仲未有會員制
呢個Step好重要，方便ViuTV掌握觀眾數據，用嚟sell廣告

2️⃣ 用電腦或app，睇直播
好重要：記得disable Adblock
👉🏻ViuTV -
👉🏻開電視 -
👉🏻31台 -
(小編建議大家真係要睇，否則品牌都可能認為數據有水份)

3️⃣ 用電腦或app，重溫有興趣嘅節目
呢個都好重要，方便電視台掌握數據，用嚟sell廣告

4️⃣ 進階：買FireTV 或Chromecast
方便將電腦或app嘅畫面投射至電視機，享受睇電視樂趣 (下回分解)

——
【收視小知識】
點樣計收視？
節目重溫一條數、電視機收視一條數、網上直播一條數、之後會加埋就係綜合收視 (即係跨平台收視)

2018 香港收視調查法

都市傳說，未經Fact check：
收視公司偏幫TVB係出哂名

仲有Youtube個戰線
呢個Youtube拍左條片，明刀明槍指出TVB大計
然後被TVB用版權ban尻佢條片
證明TVB將會逾嚟逾重視Youtube

大台Youtuber | 抵制廣告主義苗頭 (神威河蟹版)

我見到好多TVB logo，好高危

P

收視報捷，但廣告唔會報捷

一定要推到熱門

一齊推啦~

支持睇2月29

Done
有keep住每日做

依家老母晚晚都睇viutv追韓劇

要睇慶余年不如上網睇
(利申唔睇陸劇

熱門第一版

屌劉俊謙個Look勁撚架仔

都我要tvb死，我平時冇野做都會開viu TV, login睇live

其實佢有無人睇問題都唔會好大
仲有人敢落TVB 廣告倒自己米？

希望啦

我都聽過好多老母追
可能viutv策略成功?

預告好靚

J出血

要promote多啲呢個做法

但長遠計，需要有更多人睇其他電視台，廣告商先會轉台唔落TVB

點解tvb仲有人睇架

二月廿九好似幾正

入tvb post唔一定屌老母
可以叫人邊追劇邊抵制tvb廣告商

功能組別奪半最後機會！！飲食、批發零售、工程、建築測量！

如果俾你穿越去過去是但一日24小時
你會揀邊日

吳海昕

屋企長期睇viu

done

屌!死唔斷氣!我老豆老母食屎啦!

今日行過商場見到佢六點半新聞得一個廣告

有人做就係囉..

me做緊

邊個商場仲播TVB?

立會過半，狗糧減半，
全民派錢，永不落空

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

嘩辛苦晒
有冇人和應?

upup

唔多但有，重點隻全職打手驚到

推tvb要死

我要tvb收皮

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

電器舖

咁似明天的我和昨天的妳約會
不過照推

Push爆

除咗藍屍廢老，有乜人會睇 CCTVB ?

唔理啦，總言之要支持viutv嚟吸引廣告商轉台

大家幫推viu tv

支那劇，不了

呢期viu好高汁
向西聞記 辣伙頭 究竟食左乜
3套都好撚正

你望下影視台

我已經係屋企打曬底話仲睇CCTVB 個班人落後，退步，連網都唔識上個班人先會睇

呢個文宣做得好撚辛苦,兩老深藍。我老母都係近期先屌政府

老實講Viutv 綜藝節目比劇集吸引

可惜食飯時間大多數人都係煲住劇送飯

講真之前劉x君做監製定編劇嗰套完全係滿足佢老人家少女心嘅自私劇

完全無性趣睇

不過二月廿九會期待一下

Cctvb不了

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

咁撚日劇

推

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台

Up

人在外國 可以點睇？？

半年無睇過cctvb！
任務已做！
Btw, 辣火頭好好睇！

好似好睇

抵制TVB TG group消息，《二月廿九》製作crew全黃，唔係唔支持手足呀？

窮得只剩下呢啲垃圾宮廷劇

套大陸劇仲要係講一個荒淫垃圾嘅朝代

兩套都唔會睇
tvb播大陸野,不了
但viu套野一睇就知又係d垃圾文義小品愛情野,仲垃圾

真

準時轉去99台

借位一share

呢個極黃channel都告急
寫咗 我遇襲元朗 同大量黃色街訪/劇集

最新街訪:

Carrie lam is coming to town:

希望可以幫手瘋狂spread出去 做齊cls comment like 同subscribe 安坐家中已經可以為黃色youtube圈出力感激不盡

天佑都好正

推上熱門（正經post) 幾張圖測你係咪真黃！

堆

Viutv

支持吓，應該好睇

蘋果日報開始冇錢? 消息：蘋果日報裁員至少21人 不涉編採部門

689日日追擊蘋果日報
我哋都要日日追擊CCTVB啊
我哋跟689學嘢嘅咋

擁

你今日抵制咗未？
【每日任務@27/2】
💎 Pizza-Box🍕 💎

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言
2011年有14人參加派對，Pizza Box 食物懷疑導致食物中毒！👎🏻
上年11月Pizza Box 電單車喺沙田周梓樂悼念會中駛向人群，結果司機遭私了！間公司有冇管好自己員工架？👎🏻
#PizzaBox
[Source]
疑令14人食物中毒
電單車高速過路障衝人群
----------------------
📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌
👉🏻 電子ver 👈🏻
👉🏻 文宣ver 👈🏻
⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

天佑

手足借個位
我喺度宣佈眾連登仔 應該唔記得左一啲嘢

二月廿九好想睇

唔睇tvb都開住viutv!

Cctvb仲播支那劇

piah

推！

推下先

已做任務 TVB快啲執

吳凱欣喺啲垃圾到拍劇真係嘥料 怪唔得咁耐都彈唔起

TVB先係垃圾

識睇梗係睇吳海昕

做散工揾唔到食搞到做5毛？

早兩星期果套唔知乜鳩 劉美君做主角真係睇唔撚到
藍已經唔撚想睇 仲要咁撚老 係度談情 痴撚線

青山開放日呀 有你啲傻尻出黎吠

間

已做任務，推

日本景好靚

睇Viu tv啦 仲睇咩野中共無線🤦🏿‍♂️

ViuTV新劇《二月廿九》一齊撐天佑!!!

Help push please!

今日就係啦
梗係睇ViuTV

個trailer好靚

pish